港獨撚入

有方法可將中國同香港永久分裂。
就係由地殼入手。

幽默嘅嘢，真係唔係係人都有

讀多兩年書先啦

唔好意思囉，讀得少書。
我剩係大把錢。

有錢就進修啦

唔係呀，笑左